點解香港人咁多人叫ちゃん！

譬如Jacky ちゃん
咁大個人仲叫自己做ちゃん

文法上好似唔會自稱ちゃん?

建議看醫生以改善語言障礙